點解ipad個mon都進化到12.9吋都唔可以一頁show多過20個icon?

咁多empty space嚟有乜用？

咁多apps一頁你確定真係唔會眼花

睇wallpaper，呢D就係生活態度，你識條春咩

真係唔會。
你部電腦個desktop啲icon又係唔係需要分得咁散先唔眼花？

Tim: 我話ok就ok啦
I say Okay is Okay!!

明唔明咩叫留白?

咁點解iPhone又唔留白？

樓主：我話唔會就唔會啦

I say okay is okay

其實樓主岩 呢鋪撐唔落

Desktop不嬲好整齊無呢個煩惱

用下面個bar icon數好夠用

idog 唔準問點解